{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_013993",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000141306&dispCatNo=100000100010009&t_page=카테고리관&t_click=에센스/크림_전체__상품상세&t_number=9",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "만델릭 애시드 10%+에이치에이"
    },
    "text": "ディオーディナリーブランドで販売されているスキンケアラインのエッセンス/クリーム製品です。 製品構成は30mlで、開封後12ヶ月まで使用できます。 使用は1日に1回、夕方に行うことをお勧めします。 皮膚が耐性をつけるまで他のトリートメントで薄めて使用することができ、目に入らないように注意してください。 この製品は、皮膚接触を限られた頻度と期間で使用する必要があります。 刺激が発生した場合は、使用を中止し、医師に相談する必要があります。 また、傷んでいない肌にのみ使用し、使用前にはパッチテストをお勧めします。 子供の手の届かないところに保管しなければなりません。 構成成分はプロパンダイオール、精製水、マンデリックアシッド、グリセリン、ジメチルイソバイド、ソジウムハイアルロネートクロスポリマー、マウンテンペッパーの実エキス、マウンテンペッパーの葉エキス、フェンチレングライコール，ポリソルベート20，ソジウムハイドロキサイド，エチルヘキシルグリセリン，1，2-ヘキサンダイオール，カプリリルグライコールです。 （光画像警告:製品は日光に対する肌の敏感度を高めるアルファヒドロキシ酸（AHA）を含有しているため、光画像が発生する可能性があります。 製品の使用期間とその後1週間は日焼け止めを使用し、肌を保護するものを着用し、日光の露出を制限しなければなりません。 ).",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品の容量は何mlですか？",
            "answer": "30mlです。"
        },
        {
            "question": "この製品の使用期限は開封後何ヶ月ですか？",
            "answer": "開封後12ヶ月まで使用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品は何回に1回使用するのがおすすめですか？",
            "answer": "1日に1回、夕方に使用することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "この製品は他のトリートメントで薄めて使用することができますか？",
            "answer": "はい、皮膚が耐性をつけるまで他のトリートメントで薄めて使用することができます。"
        },
        {
            "question": "この製品は目に入っても大丈夫ですか？",
            "answer": "目に入らないように注意して使用してください。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのくらいの頻度と期間で使用する必要がありますか？",
            "answer": "皮膚接触を限られた頻度と期間で使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品を使用したら刺激が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "使用を中止し、医師に相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品は傷んでいない肌にのみ使用できますか？",
            "answer": "はい、傷んでいない肌にのみ使用してください。"
        },
        {
            "question": "この製品を使用する前にパッチテストをする必要がありますか？",
            "answer": "はい、使用前にはパッチテストをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "この製品の成分は何ですか？",
            "answer": "プロパンダイオール、精製水、マンデリックアシッド、グリセリン、ジメチルイソバイド、ソジウムハイアルロネートクロスポリマー、マウンテンペッパーの実エキス、マウンテンペッパーの葉エキス、フェンチレングライコール、ポリソルベート20、ソジウムハイドロキサイド、エチルヘキシルグリセリン、1，2-ヘキサンダイオール、カプリリルグライコールです。"
        },
        {
            "question": "この製品は肌の敏感度を高めるアルファヒドロキシ酸（AHA）を含んでいますか？",
            "answer": "はい、この製品は肌の敏感度を高めるAHAを含んでいます。"
        },
        {
            "question": "この製品を使用すると光画像が発生する可能性がありますか？",
            "answer": "はい、この製品を使用すると光画像が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "製品の使用期間とその後の1週間は何をする必要がありますか？",
            "answer": "製品の使用期間とその後1週間は日焼け止めを使用し、肌を保護するものを着用し、日光の露出を制限する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 596
    }
}